結婚人士新年後放長假都係仆街黎

為左避開派利是 特登請長假
呢d野都計到咁盡
個人好極有限

收少封廿蚊都要開post
樓主乞衣黎？

你又何嘗唔係為咗$20而咁鬼小氣

放幾日都係初十，好似仲要派wot

Sorry囉
下年封返帛金比你

都冇旅行去

會封嘅其實放唔放都會封
Office 幾個放到今日先返都照封比我
相反有個無放都唔封

收皮啦，你個煩l 7 on9
仲未死呀

你就乞衣
我只係覺得做人做到咁好小家
咁撚度縮，連登果然窮撚多

傻傻地，好明顯我係話d人小家
成班on9 錯重點
我係見隔離team有人咁

我team繼續派，隔離team d 西女人就扮時運高
笑死

其實係
所以做咁多野放個大假避人 真係多9 餘
扮哂唔係唔想派
只係過左大時大節唔派

連登果然係窮毒酸集結埋一齊
俾負評居多，大部分都係呢類人

一定要派比你嘅？
陣間派得少又吊
不如畀晒全副身家畀你啦
樓豬全家係乞兒
大家唔好怪佢

我都係話你小氣，人地請長假唔撚柒派比你就屌柒人。

假期係打工仔辛苦儲返嚟，鍾意幾時放就幾時放，而且公司批左又有乜問題

你咪衝出黎7 先啦
睇哂成個post先 傻仔

Damn 我幾時有講過唔派俾我

成班大種乞衣

原來派左比你

乜樓主咁正義，其他人收唔到利是都關你事

全連登都知你係乞衣啦
7頭
仲覆咩呀
快啲潛啦
陣間被人出post 2啦

你咪乞衣 起哂鋼要咬人喇

你唔係忍佢呀？

公司啲姐姐唔同層數都嚟派利是比我